唔開心諗唔通個人，可以做乜？

如題
可以做乜開心啲
應該係話唔好再鑽牛角尖

打飛機

冇架

Same 不停聽開不了心 就覺得自己喺可以繼續唔開心落去 但又知其實咁係唔得

已經斷斷續續down咗幾個月

咩事
訓唔著可以做下樹洞

如何快樂

學識接受自己唔快樂更佳